Các bảng phía dưới biểu thị kết quả chạy thực nghiệm của bài toán n-bit. Mỗi bài toán n-bit sẽ bao gồm các tác vụ nhỏ tương ứng với số lượng đơn vị xử lý trong lớp ẩn khác nhau. Việc tiến hành thực hiện chuyển giao sẽ được thực hiện trong bài toán có cùng số lượng đầu vào. Kết quả trong bảng là trung bình kết quả tốt nhất của ba mươi lần thực nghiệm độc lập cho từng bài toán, độ lệch trong ba mười lần thực nghiệm của kết quả cũng được trình bày trong bảng thu được. Phần in đậm biểu thị cho kết quả tốt nhất cho từng tác vụ. 
\subsubsection{Kết quả thực nghiệm bài toán 4-bit.}
\begin{table} [H]
    \caption{Kết quả thực nghiệm bài toán 4-bit}
    \begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c}
    \hline
    \multirow{1}{*}{\textbf{Thuật toán}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 5 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 6 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 7 unit lớp ẩn}} \\ \hline
    CEA & $0.0263 \pm 0.0120$ &  $0.0152 \pm 0.0128$  &  $0.0116 \pm 0.0100$  \\
    AMTEA $\Delta = 2$ & $0.0056 \pm 0.0005$ & $0.0291 \pm 0.0104$  & $0.0031 \pm 0.0003$ \\
    AMTEA $\Delta = 5$ & \textbf{0.0194 $\pm$ 0.0001} & \textbf{0.005 $\pm$ 0.0007} & $0.0068 \pm 0.0100$  \\
    AMTEA $\Delta = 10$ & $0.0259 \pm 0.0057$ & $0.013 \pm 0.0086$  & \textbf{0.0029 $\pm$ 0.0029} \\ \hline
    \end{tabular}
    \end{center}
    \label{tab:result:nbit}
\end{table}
\subsubsection{Kết quả thực nghiệm bài toán 5-bit.}
\begin{table} [H]
    \caption{Kết quả thực nghiệm bài toán 5-bit}
    \begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c}
    \hline
    \multirow{1}{*}{\textbf{Thuật toán}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 5 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 6 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 7 unit lớp ẩn}} \\ \hline
    CEA & $0.0517 \pm 0.0132$ & $0.0397 \pm 0.0182$  & $0.0287 \pm 0.014$ \\
    AMTEA $\Delta = 2$ &  $0.0482 \pm 0.0002$ & $0.0549 \pm 0.0081$  & \textbf{0.0071 $\pm$ 0.0002} \\
    AMTEA $\Delta = 5$ & $0.048 \pm 0.0033$ & $0.0402 \pm 0.0031$ & $0.0191 \pm 0.0003$ \\
    AMTEA $\Delta = 10$ & \textbf{0.0398 $\pm$ 0.0014} & \textbf{0.0271 $\pm$ 0.001} & $0.0229 \pm 0.005$\\ \hline
    \end{tabular}
    \end{center}
    \label{tab:result:nbit}
\end{table}
\subsubsection{Kết quả thực nghiệm bài toán 6-bit.}
\begin{table} [H]
    \caption{Kết quả thực nghiệm bài toán 6-bit}
    \begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c}
    \hline
    \multirow{1}{*}{\textbf{Thuật toán}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 7 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 8 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 9 unit lớp ẩn}} \\ \hline
    CEA & $0.0397 \pm 0.0114$ & $0.0335 \pm 0.0111$  &  $0.0259 \pm 0.0101$ \\
    AMTEA $\Delta = 2$ & $0.0402 \pm 0.0004$ & $0.0334 \pm 0.0037$ & $0.0243 \pm 0.0004$ \\
    AMTEA $\Delta = 5$ & $0.0382 \pm 0.0094$ & $0.0449 \pm 0.009$ & \textbf{0.0145 $\pm$ 0.0003} \\
    AMTEA $\Delta = 10$ & \textbf{0.0377 $\pm$ 0.0023} & \textbf{0.0279 $\pm$ 0.0046} & $0.0352 \pm 0.007$ \\ \hline
    \end{tabular}
    \end{center}
    \label{tab:result:nbit}
\end{table}
\subsubsection{Kết quả thực nghiệm bài toán 8-bit.}
\begin{table} [H]
    \caption{Kết quả thực nghiệm bài toán 8-bit}
    \begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c}
    \hline
    \multirow{1}{*}{\textbf{Thuật toán}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 9 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 10 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 11 unit lớp ẩn}} \\ \hline
    CEA & $0.0708 \pm 0.0144$ & $0.067 \pm 0.0108$ & $0.069 \pm 0.0111$  \\
    AMTEA $\Delta = 2$ & \textbf{0.0402 $\pm$ 0.001} & $0.0475 \pm 0.0026$ & $0.0461 \pm 0.0104$  \\
    AMTEA $\Delta = 5$ & $0.0451 \pm 0.0033$ & $0.0319 \pm 0.0093$ & \textbf{0.0352 $\pm$ 0.005} \\
    AMTEA $\Delta = 10$ & $0.057 \pm 0.0024$ & \textbf{0.0306 $\pm$ 0.0075} & $0.0563 \pm 0.003$\\ \hline
    \end{tabular}
    \end{center}
    \label{tab:result:nbit}
\end{table}
\subsubsection{Kết quả thực nghiệm bài toán 10-bit.}
\begin{table} [H]
    \caption{Kết quả thực nghiệm bài toán 10-bit}
    \begin{center}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c}
    \hline
    \multirow{1}{*}{\textbf{Thuật toán}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 11 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 12 unit lớp ẩn}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tác vụ 13 unit lớp ẩn}} \\ \hline
    CEA & $0.0947 \pm 0.0129$ & $0.0899 \pm 0.0110$ & $0.0918 \pm 0.0101$ \\
    AMTEA $\Delta = 2$ & \textbf{0.0654 $\pm$ 0.0063} & $0.0644 \pm 0.0043$ & $0.0747 \pm 0.0069$ \\
    AMTEA $\Delta = 5$ & 0.0818 $\pm$ 0.0067 & \textbf{0.0497 $\pm$ 0.0021} & 0.0879 $\pm$ 0.0044\\
    AMTEA $\Delta = 10$ & $0.0684 \pm 0.0051$ & $0.0904 \pm 0.0025$ & \textbf{0.0474 $\pm$ 0.0039}\\ \hline
    \end{tabular}
    \end{center}
    \label{tab:result:nbit}
\end{table}